習近平與女兒個人資料怎外洩？知情人士：中國警察以6000RMB賣掉的

綜合外媒報導，中國網友與海外人士2014年起設置「惡俗圈」三大網路平台，分別是「惡俗維基」、「支那維基」與「紅岸基金會」，其中，「惡俗維基」的設置宗旨為「揭露並記錄事實」，該網站被認為是「不涉政網站」，每個會員都是實名制，沒人敢涉及政治議題。

「惡俗維基」創辦人肖彥銳強調，想要獲得中國人的個人身分資訊相當簡單，「給錢給條子（警察），很便宜就出來了」。他強調，習近平與女兒的資訊曝光，都是中國警察的「功勞」，這也是為何案件中「始終不敢提這方面訊息」，販售個資的圈子很大，「很多警察都參與了，警察也會用Telegram和比特幣」。

肖彥銳表示，有些年輕的中國警察會翻牆賺錢，與外界以Telegram直接聯繫，甚至有些人專門從事個資販賣，甚至連中國的交通警察，都能透過「警務通」系統，以15元人民幣販售個人的照片與住址，如果只知道對方姓名、性別、生日和所在地，以4倍價格就能買到照片與住址。

肖彥銳透露，1名中國員警2018年受「幾個人委託」，且收受人民幣6000元，就把習近平的戶籍資訊賣了，不過，由於使用人口系統查詢高官，系統會有警報訊息，操作上也會留下紀錄，且辦公室裡也有攝影機，「所以那名警察下場並不好」。

肖彥銳指出，習近平女兒習明澤的身分證照片，在習近平的戶籍資料被外洩後就曝光了，因為兩人是一家人，習明澤的第1張個人照片出現在2019年，用習明澤的身分證從教育系統查出，後來「紅岸基金會」和「支那維基」都獲得照片，在網路上公開。

肖彥銳提到，習明澤第2張個人照片是從中國出入境系統流出的，該系統含有人口流動資訊，中國民眾搭飛機、下榻酒店都有紀錄，且涉事員警疑似是為了賺錢，將照片「賣得特別特別貴」。肖彥銳強調，「我們都是留學生或者高中學生」，沒有太大的本領能夠外洩習近平與習明澤的資訊。

佢個女

要誅九族

$6000

如果佢個女跪係度求我既話，我就肯屌

Ching RIP🙏🙏🙏

張圖條女已經唔岩喇 習公主同佢老豆成個餅印咁架wo

daughterfucker

都唔知堅唔堅

睇完回復術士之後我有一個想法

係囉，印象中邊有咁靚

咁似假博士既

公豬都生得幾靚吓

情報部門垃圾
零保安意識
大佬嘅資訊應該係top secret
係都放流料係公安系統入面
引傻仔上釣

好明顯係P過啦

即刻諗起呢幕

歐陽震華咁款

Bobby

no way

幾似佢老母

彭麗媛個樣都幾典型支那婆知種悍婦形
宋美齡之後支那真係冇個第一夫人出得廳堂

個公安如果畀人查到出黎應該會被消失

呢班網友

公主好似幾靚，同之前流出黎個啲唔同既喂

但似老母喎

再比多6000 下位就唔洗誅

有其父必有其女

之前啲參軍原來咁嚟

笑死

6000蚊咁貴
大部份中國人嘅6個月收入

所謂上樑不正下樑歪，枉你仲敢企喺“忠党爰國”四個字前面

多謝post主送丁圖，今晚有著落喇

個女個樣有啲似歐陽震華

祝死全家

佢死撐佢個女唔係美國藉

佢個名已經講咗跪唔跪低都會拮佢

講起火都嚟
想當年我差啲俾人打靶
隔離啲人死晒
我用$100同煙仔
先好彩可以留返條命仔
走嗰時D人同我揮手道別
而家諗返起心都寒埋

樓主RIP

屌你 兩個人嚟嘅 證件相都照騙

諗起國產零零7 100蚊張相

咁有錢，整咩樣都得啦

個system on9啫

主席嘅野 一隻狗就睇到

然後拎咗去買iPhone

6000RMB

肉便器

似下面張相最右面嗰個喎

我認同你嘅想法

點解唔係皇帝身份證號碼

打靶放人先一嚿水搞掂仲包幾支煙仔回贈 但賣幾張相同個地址要六千蚊就真係太撚貴喇

值唔止6000萬嘅資料，俾人用萬分之一嘅價錢買咗，賣條友收完錢仲要死

我反而唔想佢跪

棍之勇者

彭麗緩靚好多

成日J鼓嫲嫲

識野

要計通漲啦屌你
今日支那嘅六千蚊可能平過三十年前嘅一舊水

嘩屌你老母真係習總樣嚟架喎

咁先無晒幻想

唔知點解我覺得他朝共匪滅亡嘅導火線都會係啲好好笑嘅原因

美圖秀秀

野雞博士，郭⋯？

係度評頭品足既手足小心國安拍門呀，我返出去先

楚晨

陽光司法呀

6000會唔會太少
有啲志氣開六百萬啦屌

好大波

6000

有人試過用來注冊啲大陸game，係注冊到嘅

位數啱注冊到嘅話唔奇

留住最美一刻

其實唔係好信為錢 係大陸點會唔知咁做係死罪

堅定流...有乜可能皇帝個人資料可以俾下面班狗查到

要名啱先得，個database係同公安連通嘅

下，6千人仔？我就唔係好信

老豆搵仔

樓主 pin this，大家幫佢廣傳

根本中咗怨咒。心不正則貎不正。

咩事
習明澤係咁嘅樣嫁咩

關我L事咩，最緊要天滅共產主義
反馬克思
反格奧爾基·瓦連京諾維奇·普列漢諾夫
反列寧
反史太林
反蘇聯
反俄國

人地美國人黎，讀哈佛架

好撚傻仔 6千蚊

識賣一定唔係咁賣

同條撚樣好似

同老豆一樣咁撚樣衰 對眼都係一條線
果然係親生

THIS IS GREAT

幾十歲中佬就唔好學人扮女裝

第二條友嚟㗎

圈住果個工人嚟㗎咋吓話！習公主邊有咁醜

皇帝同公主係國民眼中只值6千蚊

乜水

幫兩位登記器官捐贈

passport圖都要美圖秀秀

咁就冇命/一世勞改

你個名

成個陳嵐咁

賣貴左啦

笑左

我真係唔撚信書記成家人嘅資料會喺電腦出現

我真係唔撚信呢個係真

咪住先 我係冤枉架

6k俾多啦

習總女兒係美國
拜登叔叔幾時照顧下

真係親生

其實係你拎到冇撚用

更何況我極有理由相信情報部門冇預想過呢件事

而且最重要嘅係，呢啲你拎到冇撚用，你拎到佢嘅行蹤同現住所位置，身體檢查報告就話top secret

其實成件事可能性真係唔低

唯一係「不過，由於使用人口系統查詢高官，系統會有警報訊息，操作上也會留下紀錄，且辦公室裡也有攝影機，「所以那名警察下場並不好」。」

竟然有人會咁on9

當然以支那講有人咁弱智都唔出奇

咩啊 好似話呢個係假
好似話係 interpreter嚟
之前連登有post講過

之前大紀元訪問過負責起底果個人
話楚晨呢張相係喺公安部出入境系統度勾出黎
兼比對過出入境記錄，籍貫（同習近平一樣係陝西富平）
真實性高過網上流傳既其他相好多

開價咁撚on9

起碼賣到6億啦

1953出世睇到都有排捱，起碼仲十幾年

係唔係佢生，完全唔似樣

似咁葉劉個女

可以晚晚顏射雜種個女，多謝大大無私分享

蔣經國老婆係蘇聯人嚟喎,蔣方良唔靚咩？！

想

祥嫂咁嘅樣

可能係香港見過佢個女

呢到有兩條熱棒

幫佢日日叫美團

肥撚死

你個username

故意放流料

同最右個個一比.....沒有對比沒有傷害

我都覺
邊有可能比呢啲低級職員隨便睇

睇睇吓 有少少似彭麗媛

lm

個bgm

似iu

有D似IU

「所以那名警察下場並不好」

凌凌漆公安gif